想問下ebay 買野refund 問題

我係ebay 買左件野我用信用卡比錢，但佢之後cancel order...我見錢就扣左。但無refund 返比我...

refund 應該落返ebay ac度

想問邊個位check 返個戶口

應該係through paypal買? 個賣家cancel咗張單後3-4日我就收到paypal通知我已退返落我張信用卡

3月14日到E家，我係用信用卡付款。但未見佢退款

佢原來話我強行關閉張單，我本身用credit card 比錢但又叫我用paypal 申請退款...好鬼怪